{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 화정동 호텔 더아라보다(HOTEL THE ARABODA)"
    },
    "text": "21年5月に新しくオープンしたホテルザアラボダ(HOTEL THE ARABODA)はHOTELで完全に新しくリニューアルされ、お客様に最高の一晩をプレゼントします。 アラボダをご利用くださる素敵なお客様を明るい笑顔でお待ちしております。 ぜひご利用ください。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合, 当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 全客室は喫煙禁止です。 駐車場には喫煙のための場所が設けられています。 喫煙が摘発された場合、追加料金30,000ウォンが加算されます。 計20台の駐車施設保有客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 現地で直接お支払いいただくと、顧客満足のための割引特典を差し上げます。 金、土連泊予約の場合、追加料金がありますのでご注意ください。 我が社の自慢の4つ目は、9つ目のおかず、真心を込めた韓国料理朝食です。 二番目の自慢は客室内のAI料理注文サービスです。 時間のかかる配達は気にする必要はありません。 数回のタッチでおいしい食べ物が用意されます。 3つ目の自慢は光州市内で一番大きなテレビが設置されていることです。 テレビの画質が良くて映画館の感じの視聴が可能です。 最後に、女性安心宿泊施設に選ばれ、信じてご利用いただくことも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザアラボダはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルザアラボダは21年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルザアラボダは完全に新しくリニューアルされたHOTELで、最高の一晩を提供することが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダの入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテルザアラボダの入室の基準人数は2人です。追加人数の場合は、当日現地で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダは喫煙可ですか？",
            "answer": "ホテルザアラボダの全客室は喫煙禁止ですが、駐車場には喫煙のための場所が用意されています。喫煙が摘発された場合、追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダの駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "ホテルザアラボダは計20台の駐車施設を保有していますが、チェックイン時に割り当てられる客室と実際の客室が異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダの料金は季節や特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "ホテルザアラボダの料金は季節や特定日、祝日によって変動する場合があります。現地で直接支払いすると、顧客満足のための割引特典が受けられます。金曜日と土曜日の連泊予約の場合は追加料金が発生することに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダの自慢の韓国料理朝食はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルザアラボダの自慢の韓国料理朝食は、9つのおかずと真心を込めた料理で、お客様においしい食事を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダの客室内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルザアラボダの客室内にはAI料理注文サービスがあり、数回のタッチでおいしい食べ物を注文することができます。配達時間を気にする必要はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダは光州市内で一番大きなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルザアラボダは光州市内で一番大きなテレビが設置されており、高画質で映画館のような視聴が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザアラボダは女性安心宿泊施設に選ばれていますか？",
            "answer": "はい、ホテルザアラボダは女性安心宿泊施設に選ばれており、女性のお客様も安心して利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 621
    }
}